真心 施蒙尼應該離開馬體會？

依家已經係互相玩死對方
佢根本教到無晒貨
D人又用廢晒

捱義氣買costa番黎已經覺得佢行錯晒, 再買morata又係入球能力低, 任你防守幾好唔識入波都係冇用, 今季仲連防守都失靈, 換走simone就真係成隊波要大改革

進攻廢到

利馬+葡仔
兩億
根本比施蒙尼倒錢落海

輸兩次歐聯決賽真係慘

利馬肯定係水貨，felix咁後生仲有大把進步空間，但係佢個定位唔夠清晰，唔知10號定9號先最岩佢踢

施蒙尼同西女人做過愛

認同
呢幾季d買人有幾倒錢落海真係有眼睇
技術型都俾佢撚到變工兵條中場線一堆例子
今季條後防冇哂班大佬都仲叫頂到
前線就做老襯接車狗d垃圾2次
菲力斯有潛力但再喺施蒙尼既馬體會踢落去真係唔樂觀

Lemar都係24歲啫

你俾哥帥拎住Lemar Felix Correa Saul Koke Llorente/Thomas肯定踢到曉飛

快躝去教亞軍廷啦

1.2億買隻水貨吹到新C朗新卡卡 冇卡卡咁快又冇C朗咁好扭

去獌啱晒

Saul Koke Llorente 好撚慘變哂工兵
Thomas就本身都係工兵就算

Lemar睇過佢幾場波真係全程游魂, 同隊友唔夾, 西甲唔岩佢踢, 賣走佢止蝕啦

喺摩納哥仲睇好佢多過bwa
估唔到...

仲有謝臣馬田斯都俾佢浪費咗

同系肥普都玩殘熱刺走人了

係摩納哥歐聯4強之後果季已經收左皮 鳩左兩年仲水到人買

近幾季啲前鋒出晒事

跟施蒙尼
遲早咪好似saul咁變工兵

Saul koke比個識教ge 一家好番好多

領先一球, 全隊一齊做工兵守到完場

同摩佬一樣
馬達唔防守都要賣

馬體會聯賽20場入22場

我都覺得佢岩踢盃賽多過聯賽
馬體會打盃賽都係好過聯賽
可惜兩次歐聯決賽對皇馬都失準

去意甲簽自己個仔好過用奶達喇

歐聯仲要比利，mola mola

***對

躝啦！肥普等緊接手。

差唔多個個進攻去到馬體會都變水貨咁，明顯係打法出左問題，只守不攻，進攻球員workload太大，咁多年進攻球員得基沙文打得比較sharp,其他唔係敗走(martins/ Jimenez/ Martinez/ gaiten，就要轉型（哥利亞st-rm) saul 本來有d 靈氣（15-16第一季）變左工兵，防守又因為要換班弱左

costa morata 高鋒期已過

老實講句摩佬都冇佢咁極端

佢d打法教強隊死硬
唔識攻，對d差小小嘅就老鼠拉龜
買哂d有技術嘅人返去變哂垃圾

自從15-16果季歐聯決賽輸左就冇乜起色
果年既馬體會真係幾好睇（8強out巴塞、4強out拜仁）
家下真係唔撚掂阿唉
利：馬體會fans

morata有高峰過咩，聯賽一季20球都未試過喎

廢到費倫都唔要

主要係前面唔掂
創造力極低
中後場俾佢整到工兵咁仲頂到

希望呢個po燈到歐聯踢猁記

打多兩場都唔係榜首

我懷疑洗黑錢

梗係唔同 肥普限米煮限飯
幾年來都係幫熱刺升排名 由歐霸隊升到英超前4 上年歐聯決賽
而且多年黎買人最貴都只係買左ndom 基本上都無乜倒錢落海
施蒙利就開善堂咁周圍派

同埋最大分別係肥普知自己唔掂就走 而家摩佬去重新執過隊波d戰術
施蒙尼就坐係到一路做臭自己個名

咁都無計既 以前一係借走 一係就活下賓周馬陰影
事實16/17個季佢踢得好好 場數時間少過賓周馬 但入球比賓周馬多
但係唔想再做副選 轉會車路士
點知去左車之後跌watt到仆街 完全踢唔掂英超 之後就...

打法咁硬淨 但又鍾意買技術型中場/翼 saul correra koke

佢戰術同摩佬係咪差唔多？

佢需要oblak 加十個卡斯米路

肥普 施蒙尼 比爾沙
都係一鳩樣

雲爺爺扮bid水鳩人買

每場平均入1.1球有第3真係奇蹟嚟

老女人嚟講西女人好撚正

善用trippier死球高手

去祖記踢得唔錯
拍住迪維斯

之後係車仔都有段唔錯發揮
入左好多波

基艾沙勁好多

你愛爸爸

學klopp 咁轉去第二隊會有另一春

祖記拍tevez
1617喺皇馬絕對係morata嘅高鋒
嗰時嘅表現絕對交到貨 宜家就

摩+高普

有風光過

一味死用442
唔肯用4312 41212
今季回左小小塘 比埋藉口大換血
如果下年都係咁 就好走唔送

明明愛賓狗比人炒

貴過4千萬收購全部水貨

施蒙尼走咗應該去教邊隊？曼聯？A米？

都好過施蒙尼仲攬住隊波唔放啦

有卡卡咁玻璃，有c朗既雙槍

今年咪大換血左

覺得佢戰術,調動都仲可以
但買人失敗係最大問題

同摩佬一樣教進攻唔多得

輸第2次決賽就要走了

其實利物浦如果上季又失落歐聯，可能都會差唔多
馬體更慘既係
第一次決賽爭幾十秒就奪冠
第二次輸比同一個對手
個氣勢真係跌到谷底

仲有施蒙尼好重視主要靠兩閘要求助攻助守好大workload
呢幾年買左好多左右閘去接juanfran同luis班
但試黎試去都係用番2個老野
到今季2個走哂冇得用相信都係入球少到咁既原因之一

哥利亞初初黎個時我幾鐘意佢
後備上場有貨賣又有靈氣
依家變撚左RM

原本有隻左閘Theo幾好,但去左皇馬,而家又去咗AC

一億就知佢亂黎啦

呢幾個睇落都係谷球員谷得好盡，同高普分別係高普呢幾年收放好左，買岩人

Morata打單箭頭好似太唔穩定
要有一個副鋒拍住好D

條友把握力太廢 成日炒單刀 得個頭勁

馬體便秘打法入波機會唔多仲用佢梗係收皮

唔好過連美斯幾多

第二次個誤判害死馬體會

輸既過程仲慘過華西
華西一次輸90分鐘 一次輸12碼

下體一次最後10秒被拉入加時
一次輸12碼

個時意甲都係後備
出洛蘭迪

所以搵佢搭多一個前鋒比較好

佢隊咁既打法既波
買邊個會入球能力高嫁

摩奶離開祖記錯哂

Same

冇左佢仲差
炒佢就好似熱刺炒豬普咁On9

go mu la diu

同十幾年前ge華倫西亞一樣 兩個歐聯亞軍之後一沉不起

又係阿根廷教練

最慘係場波有誤判

基沙文條撚樣有份

邊場?

2014加時點都算啦 本身無哂體力 死守
仲要93分鐘失波士氣打沉左

2016 基沙文射失12碼

佢唔肯留皇馬做後備,先係最錯
明明做後備殺手,個效率好高
而家三輸局面

佢果種打法要2014年最勁果隊馬體先carry到 之後成日打弱隊比人屌番轉頭 打強隊又攻唔入人 進攻果陣有波用又唔識攻 防守又冇之前咁勁 自然收皮 btw希望燈到佢嬴到利物浦

佢係祖記都係後備

正選一係就tevez llorente 佢專踢歐聯
一係就 Dybala Mandzukic

你好憎利？

冇話憎唔憎
競爭對手緊係想佢早啲收皮

施蒙尼唔撚識用姐
Lemar打法係wideplaymaker
施蒙尼要跑狗翼 唔打攻中

高基 沙奧尼古斯肯定舉腳讚成
佢兩個真係踢到殘晒

馬體萬年442防反
d翼/攻中全部要做工兵

難，利不嬲唔怕爛仔
上場隊狼仲勁過下體

2016 有球越位

唯一一球is offside?

btw蝗狗年年offside/不死人
真係無資格搞疤

好撚抵死 當年扮撚晒嘢屌高嚟賣
一個lemar一個fekir都係抵撚死

falcao aguero costa呢d咩嚟

Aguero 走左啦11-12去左曼城falcao，costa 唔係施蒙尼買番嚟，第二次番馬體會costa已經頂唔順

馬體會係會玩mma
熱刺都唔夠嚟 因為馬體會自身有超強防守

走左godin juanfran luis 得返屙拔甩

馬體同多蒙真係兩個極端，一個識守唔識攻，一個就有前無後

結果2隊都係萬年老二

真係要走 中後場球員係有質素 但施蒙尼嘅戰術風格個人認為太死板 唔識變通。另外felix應該要打副鋒位之後搭個正印前鋒，而呢家馬體啲前鋒 morata costa完全吾掂。如果新帥上任第一時間要諗買咩前鋒搭felix

賣果個不知幾開心

奧比歷條仆街怯場累死成間球會

基沙文炒12碼

但慘在OBLAK剩係唔識教12碼其他好撚屈

好在臨尾都叫俾返D回報隊波

施蒙尼教進攻係好弱
但前面個兩個前鋒直頭係垃圾
波又COOL唔到 兩個比波都係望住人地後衛黎比
打反擊都係靠人數去踴
但女人達次次打反擊都係跑跑下人地成隊後防都返咗先

又主場0:0

lemar蝕咗20m
fekir更加唔使講 賤價賣比貝迪斯

摩納哥放lemar應該賺好多喎

仲有歐聯踢仲想點？

Fekir係里昂喎

有咩問題

呢場個球證主導哂場波

禁區排球唔吹，產到域度奴中哂腳唔吹

VAR完全係操盤工具

lemar前隊係摩納哥

留意返felix 佢依家啲波唔夠膽去
咁搞法 好難突破